今時今日如果有人拉你買DSLR 就係水9你。

如果唔係買1dxii ,d5 。

點解買呢兩部唔係水你

因為佢哋係工作用機。

當工作機用啲人自己曉買，唔使人拉，
為興趣拉人買呢兩部，都係水鳩左

唔好講到禁白。